[絲打入]你地平時喺街到點去廁所？

如果就咁屙尿 快快手搞掂嘅話我會就咁

概念圖

有充足時間/屙屎嘅話先會擺陣
真係好污糟唔敢就咁坐上去

有冇人都係咁？

上面嗰個係要凌駕於馬桶少少 唔好掂到
屙得耐真係腳都攰

圖二柯屎就會

你地係入面用個閪開壇作法 點撚樣去去到可以排長龍

我女朋友佢啲骨質好差 佢話多數谷住坐低

女人去廁所同狗冇分別

識玩
個到5樓個廁所真心高質
但個廁所有垃圾桶
男人老狗就咪偷入女廁啦

我會鋪D紙落去
以免D水彈到PATPAT
再拎TISSUE用圖1既姿勢柯
有水彈到可以立抹

屌 如果係用上面嗰招我好快搞掂

好污糟

三樓嚟 你估錯地方～

係！！有啲啲水彈到patpat嗰陣勁驚會感染食肉菌
感覺好核突

正常屙尿都喺凌空坐空氣椅咁唔會想掂到個廁板

但有啲人就踩埋個廁板去其實下一個入到去見到個板有黑色鞋印真喺好核突啲人仲要屙濕個地

屙屎太污漕寧願唔屙忍到番屋企先去

三樓又多人又污糟
識去一定去五樓